# Редактор буфера обмена

> А вы не знали, что даже у буфера обмена есть редактор? А у вас - нет.

Данная программа позволяет редактировать содержимое буфера обмена: изменять регистр, выполнять замену, выполнять добавление символов в начало/конец строки. Все перечисленные выше функции работают после перевода программы в активный режим (кнопкой "Включить"). 

Работает на уровне пользователя (повышенные права не нужны).